重油肌係咪做幾多補濕都會有油

焗熱+潮濕+多汗多油肌 屌你老母夏天

潔臉做足 補濕做足 鎖水做足 去角質做足 你仲想我點呀屌你老母

美容產品其實無咩用敷mask平勁多又頂到幾個鐘

幾個鐘後咪又係收皮 我返工都9個鐘啦 過咗4,5個鐘即岀油

係咪真係要食A酸先可以結束
呢個無盡嘅詛咒

一樣 塊面油到仆街，一出街要紙係咁引，暗瘡一爆就爆幾粒

啲暗粒褪唔到 慘過暗瘡

我都有 塊面有時油到識反光，副眼鏡個鼻托過一陣就會好油

咁咪錯晒，油肌唔控油做保濕做乜鬼

垃圾體質

怪dna唔好啦

油乾性

同埋都有做控油

油乾性你講出黎唔覺得怪嘅咩
我諗你想講嘅係一般人講嘅「乾到出油」？
Sorry,係我嘅世界無呢種膚質
乾到出油根本係油肌黎，因為人為因素搞到水油唔平衡，而唔係因為乾所以出油咁直接
如果唔係呢個世界點會有乾肌，乾肌就個個都出油啦照咁講，係咪先

乾肌岀唔到油關我撚事
總之我就係唔補濕就岀油

無人話關你事呀，係要你了解下皮膚係咩一回事
係要你知唔係乾到出油所以保濕過一陣就無用呀
要係要補濕，但係唔係補完濕就唔會出油
你保濕果下角質充滿水份一定好靚好飽滿唔會出油，但你角質根本鎖唔到水，結果啲水份流失完咪打回原形

要解決問題要了解自己皮膚，了解用嘅產品成份，同埋之間產生嘅反應
無心機了解嘅你就由佢繼續「總之」油到煎蛋啦

屌了解了解 點了解先得㗎？講成大段野都無main point

無main point?
餵埋俾你啦
Main point1:無乾到出油
Main point 2:補濕唔會減少出油，只會令保好濕果下皮膚好靚仔
Main point 3:你角質鎖唔到水
點了解，睇書囉睇journal 囉，唔岩嘅而家科技咁發達上網睇囉

原來係假膠黎，係我認真左

都解決唔到